有冇人覺得今日突然熱左好撚多？

尋日又大風又落雨都叫涼涼地
今日一時之間變到咁熱

夏天咁

好適合春眠

夏天全面進場

好撚熱呀屌你老母

熱撚到傻 仲著左三件衫
出街先發現咁熱

痴線 搭巴士開大冷氣都係咁熱

流撚晒汗屌你老母

濕熱最熱

今日大概=西伯利亞-10℃

濕凍又最凍
香港無撚敵

打飛機世界第一

熱撚到傻 咩撚野事

著左短袖衫

仆街夏天又殺到

反暖化撚又可以深潛

香港人最勁

覺，行到出汗

冬天過左好耐

好撚慘
個鼻俾呢d天氣玩撚死 又熱又凍

但係過幾日好似又涼返

喺街行咗陣 出咗汗
香港天氣真係痴撚線

一定係全球暖化

曬到仆街又話落雨

香港既濕熱....

因為黎緊又落雨

通街重有臭黑絲

轉黎轉去好撚煩

差唔多30度仲有人着羽絨

頭先都見到個 心諗發生咩事

今日係濕凍

好熱啊

點撚樣忍到咁熱

真係好撚憎夏天

好撚熱呀

乍暖還寒時候 最難將息

半日到就轉咗季

今係呢種叫濕凍熱
香港獨有

濕凍熱

好潮濕

濕鳩熱添呀

越南都有濕熱，上年6月去熱死我

但而家係一日之間熱左咁撚多

又濕又熱
最憎呢D天氣

諗起要長開冷氣同落個街都濕哂就

忍唔住開左冷氣